有咩慘過女朋友放唔低之前個個？

我樣樣都對佢好 咩都無錯 但原來由開始到而家佢都仲好愛佢之前個個
佢之前個個對佢愈差 佢就愈愛之前個個
點解我做咁多 都要咁對我？
我好想你諗通 佢已經唔係以前個個佢 你留戀嘅只係回憶裹面嘅佢 唔係真係愛佢

諗通佢好嗎..？

俾啲時間佢啦

好想好想同佢行落去 但比起呢樣 我想佢搵番自己個心 即使唔係我 我都唔想會咁辛苦

你集中返自己多啲
你成日諗住佢點點點 都改變唔到

分開下會好d

傻仔 分手啦 我都試過咁 即使你幾咁比心機都好 佢都中意佢既前度 你付出既一切都係白費 或者講條女未放低前度就同你一齊正仆街黎 聽我講 分手啦
或者我比d例子你啦 而家有中餐同西餐 你就係中意食西餐既 但係西餐加左價 而中餐反而免費有得食 雖然你可能都會食下中餐 但你最後都會忍唔住用錢食西餐

個心唔係到就唔係到
唔好再留係到 冇未來
時間越耐 你付出就越多
佢內疚感都越大 分開都越難 令大家都難受
係你既始終都係你 分開都唔怕

救生圈

分手啦
利申個ex都係咁 即使講分手

我講左架啦 我叫佢諗清楚但我仲好想佢會主動番黎..

分手啦，

我之前都試過一次係咁，發現之後即分手

對大家都好

放唔低之前個2個

差d以為呢個留言係我打

同感 利伸藍絲

女仔 對愛情 係copy and paste
之前都有巴打係post講過
如果你肯定佢放唔低俾時間佢
過一排之後都係發現唔得嘅你好快啲放手
因為照你而家嘅諗法
證明你開始慢慢愛佢
如果過多一陣佢發現放唔低
同你講分手
我怕你傷到不似人形
所以
適當嘅時候要斬倉止蝕呀巴打
加油

好 唔該巴打！

個心唔係你到你幾主動都冇用
係中意你就自自然會主動

佢愛唔愛您先 btw同意樓上咁多位